有無人知係咩戲

好耐歷史下，鬼佬拍既
內容係講一個遊戲
會比D任務，然後有一舊獎金
一開始係食屎，之後越來越無人性/變態
，但獎金就越滾越大
如果放棄任務之前D獎金會清0，並且之前任務犯既事都會被追究
最後主角越踩越深，唔記得結局係點

有無人知係咩戲？

骸人遊戲

好似原本係泰國，之後鬼佬翻拍

人性遊戲

原本係孤泣寫
後尾比啲鬼佬攞返去以前拍戲

好似幾好睇

連登力量

自膠

應該係13 骸人遊戲

最後好似要殺一個男人
點知係佢啊爸
佢唔忍心殺佢啊爸 佢啊爸反殺佢
最後啊爸做左贏家 好似係

鬼佬版拍得差過泰國版

劇透撚

不過個尾其實算爛

所以美版唔係呢個結局